香港人幾時先擺脫武力嘅伽鎖

今日磚都無扔過
淨係守
又唔還拖
班狗梗係㩒住我地嚟打
你都唔還拖
佢鬼怕你

比藍絲爆樽，只係和平圍罵